覺唔覺出街食飯飲d乜反映你係咩人

阿華田/好立克-細蚊仔
可樂-痴肥
清水-窮撚
檸水-弱智
奶茶-煙屎牙/便秘人士
凍檸茶-社會賢達
熱檸茶-姑寒
咖啡-成日打飛機
齋啡-懶high class
檸啡-標奇立異
滾水蛋-廢老
菜蜜-mk囝
野飲走糖-扮撚晒野

社會賢達

唔覺

豆漿

btw

細蚊仔

杏霜

結論：樓豬鍾意飲凍檸茶

次次睇到社會賢達就笑

廢老

J短

我係窮撚 係幾準

喜茶

支那仔

新x豐啲凍撚茶係幾正

飲湯呢

檸蜜呢

利賓立呢

會犯法放針嘅人

成日打飛機 勁中

=菜蜜

利迷

D尿特別黃

你笑點咁低有咩資格上波台

樓主一定飲開凍0T

唔飲

牛奶呢?

變態佬

吊你老母 好撚好笑

涷檸水？

啤酒呢?

Forever細蚊仔

弱智 字都打錯

茶走

我竟然是社會賢達

唔飲野呢?

？？？

熱飲=慳兩蚊寒酸窮撚

凍朱？

屌我又孤寒又弱智

凍朱呢？

扮撚哂野既社會賢達

清水-健

蒸熟個社會賢達就變咗孤寒佬

無個岩

凍檸賓呢？

sor9 我都知唔好笑

我係扮撚哂嘢嘅社會賢達

中

樓主明顯飲檸水

杏霜？

茶走 - 七十後扮中佬

即係出街飲乜撚嘢都係仆街嘢喎。咁你出街飲乜？母乳？

永遠的熱檸水
為減肥 其他都好高糖

兒童鴛鴦

點解波台咁多on9仔 樓主你好撚on9呀 開埋d膠po

樓主飲開阿華田/好立克

原來有架 應該好飲

波台狗不嬲以為自己好撚幽默架啦
懶係別人笑我太瘋癲咁樣

-煙屎牙/便秘人士

咁ching飲開咩？

如果係凍檸茶走糖，咁係扮晒社會賢達定係扮晒野既社會賢達？

＋1

我係扮撚晒嘢嘅社會賢達

樓豬點睇食軟飯

凍撚水呢

高質post

出街食飯要飲人地飲剩嘅凍奶茶
凍飲+$3太貴

飲檸水真係弱智 成本低到仆街

熱檸水

多數帶茶葉叫佢幫我沖

乜撚野post
Btw呢個post係我呢兩個月嚟笑得最真心嘅post

弱智細蚊仔

飲凍熱都係傻鳩

凍檸茶走甜

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

凍齋啡走甜點算...

見過人嗌咩多奶少甜，扮撚晒嘢

閱

花奶呢

how about 凍綠茶

檸蜜呢？

整杯熱社會賢達唔該

窮撚學人搞分化

樓豬肯定除咗凍檸茶之外，咩都飲

Ching戴手套飲?

樓主一定飲檸水大

涷朱 毒撚被遺忘

熱檸水呢？
發緊燒嘅弱智？

我請樓豬飲我沖嘅凍撚茶